大家唔該冷靜， 唔好變成義和團

唔該， 大家都唔想9月都過唔到就成個運動自我分裂， 捉鬼內鬥

冷靜啲